[推爆佢] 三毛最新風向

mon 咗好撚多post,
明顯三毛最新風向係：
分化中大/街外人
有d 係扮街外人屌中大人割，有d 係扮中大人割前線

無論點都好
不分化

就算中大真係有比人破壞
全部都係鬼做嘅

推爆

唔分化唔代表會贏 要同搞輸運動既人割席！！

推

「凡是敵人擁護的，我們就要反對」
三毛要分化，我地就要不分化。
簡單邏輯

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考